元朗打俾消防 中環唔可以唔理！

各位兩邊都要理！
元朗揾消防！
中環繼續backup！
萬事小心！

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!